求洗衣機推介

用開白朗，不出四年壞左，求推介

金章

咩機種先
直桶？
歐洲滾筒？
大眼雞？

用左西門子十年都無壞
係用耐左嘈左

用緊 Miele ！

用緊三叔大眼未夠半年
2千5蚊
冇投訴

我都用緊

佢哋售後服務唔錯
零件價錢合理

豐澤牌

LG

愛妻號，用咗十幾年

西門子

豐澤牌算啦
重便宜過啲cheap電話
用幾年買過部 唔使諗

頂揭式啊

除左大眼雞其他都係頂揭

西門子for sure

唔熟啊 之前係呢部啊～

頂揭幫你唔到